點解男人都中意望我對波

真係好煩
有咩好望，個個都有嫁啦

貼圖證明

唔係個個都有肥仔波

好耐無見

肥仔波個個肥仔都有架啦

因為你對肥仔波夠大

我係紅絲

原來香港真係咁多基佬

冇相你話你彩絲都得架啦

係你個肥仔波特別大

呢位會員真係超耐無見

差唔多咁

派膠皇后都黎左lihkg

肥仔波

more

實物圖呀唔該

死肥仔

實物連ac 名

你嗰對會唔會係凹入去？

係咪咁多老屎忽返晒黎呀

真係你對波？

食屎狗

圖呢屌你

你懂不懂規矩！
點都有張account 名紙啦下嘛

我唔收狗公

你老母個對就凹

樣呢

博乜

仲有人記得

咁都無計啦，值得驕傲既野

但係班男人真係用下體思考
真係頂唔順

肥仔波咁大你都真係勵害

(笑）

你老母就真係肥仔黎啦

食粒膠啦
笑

死肥婆

利申, 我屌

我都好鐘意屌伯母個閪

得個睇字渣 無人會搞你

想奶你粒的。

望肥仔波炸

去街口奶隻狗個粒
本小姐係唔會比你奶

你都係屌返自己老母個個啦
因為你係個到出黎、屌返伯母個個會有感情

算把啦

有自信既肥仔毒撚真係可怕

收聲啦死肥仔

死肥仔、你以爲個個都係你咩

收 啦

認真post
唔好入黎搞事

男人咁大波

肥仔有波實望架

嗚呀
毒撚慘到要玩自己對肥仔波自high
咩玩法黎？

唔好拎自己個身世套係我到

利申：絲打

你老母就男人

我係女仔黎嫁

人地話你又唔gur 特登打上尼想人讚你好撚大波引厹？

減肥啦，肥仔

洗埋自己個腦
肥仔毒撚好可怕

Agger

望啦咁中意望

封西啦

寫張紙 LIHKG 自拍對波先有得討論

我打飛機算

屌做乜放我男朋友幫我影張波圖 偷圖怪

偷圖扮女人真係咁好玩咩？

假身

屌上網搵圖敷衍我地

紅毛泥肥仔波

圖呢

可唔可以奶下你對肥仔波

我朋友認得對波
佢話係東莞屌過條女

無圖學人開post

依家啲毒撚愈來愈恐怖
扮女人扮上腦

減肥啦ching

唔識高登自拍相規矩就咪學人開post
account名紙都唔知咩黎

肥仔波咪認左佢囉死基佬

LIHKG冇女人

紅毛泥封西

未見過有肥仔有咁大對波

嗚呀 pmed

唔好以為過左黎唔使找封西條數